點睇秋元康大師新作 IZ*ONE - Buenos Aires???

牙F對奶

牙周對長腿

淨係英妹/膠真/牙周 3對腳都夠玩3個月

啲衫

整體黎講首歌垃圾過堆填區
衣著都77地
得牙周做新C可以讚

白衫白鞋白長腿

咪撚色

日本啲偶像pop有陣柒味...

冇色= =
我正經人家

所以都係做返KPOP撚好D==

1:23睇到呆咗...

前面三對腳好吸精.

娜b套衫成個中年阿嬸想扮後生咁

同以前肥秋既歌感覺差好遠
快d作番首sakura center

有冇ching發覺牙周個小腿肌有啲大舊，好似突咗出嚟咁。

（非黑）

認真
牙f同牙包著長裙好奇怪
牙包顯矮
牙f好似大肚婆咁

史上超絕糞曲

你班489平時都要焗聽條肥閪寫既爛歌
同病相憐

48 一早應該收皮啦成日出醜聞

過檔跟我睇46啦

最尾個ending pose 7到撲街 陣娘味重能到.. 不過法国佢地係日本d衫都幾少布下..

pd時期好似冇咁大舊

沒有最差

牙F對奶幾斤重咁...

我究竟聽左啲乜